如親中派要俾黑警加人工先過全民一萬

民主派咪要先過五大訴求先過全民一萬囉. 互相攬炒.
大家話係唔係先! 反對既黎辨論下.

不過聽聞兩樣撥款係唔同程序~

贊成
反對